警察子女星期一返唔返學好

返->畀人杯

唔返->身體力行支持罷課

返，返大灣區升學

出身唔好,做咩都無用,你老豆老母係黑警,無論如何都唔會甩得到呢個頭銜,除非捉自己老豆老母出嚟批鬥脫離關係.

可能延遲開學之後要d教師係長假入面補返堂比佢地